何俊仁指陳偉業無恥！

AV仁

老張認同

佢兩個又有啲咩問題？唔係一澹澹咩

無恥屌無恥

離開白鴿黨屌白鴿
離開香港拍拍下籮友屌香港人

唔同level，大舊呢d撚樣群埋果個廢老q仔同月經漢推
之前條友斬唔撚死月經漢

即係大舊仲衰過AV仁

一撚定啦
果班加拿大撚屌直情係仇視香港本土

av仁走得太前

呢鋪又真係岩

果時既熱狗邊有宜家果班咁無恥

睇返兩邊都係政棍仆街黎
不過要回帶 論邊個仆街d
一定係班老泛民on9 2010走入去中聯辦比人招降
自從果陣開始 政府同中共就㩒住佢地黎砌
16年dq風波又企埋一邊食花生 扮晒事不關己咁 諗住R多一兩席
舊年食晒dq回力標燒埋自己
國安法出爐後 果班老泛民個個話隱退/無左影

AV仁 四方西where are you?